## Sobre el proyecto

El sistema de gestión de ventas permite hacer abm de productos y ventas, tener un seguimiento de las ventas del local y genera informes  diarios, mensuales y anuales.

Para ver el sistema en funcionamiento ver el video *funcionamiento.avi*